香港男人就係缺少左個份侵略性同攻擊性!

香港男人好識得防守,識得防守反擊,但就無乜侵略性,唔識打到人地貼地

所以先每次示威,唔識攻擊,攻唔入,唯有防守,一防守,即刻變守陣地

事實係香港人性格唔夠侵略性,無乜攻擊力!

同外國男人對比,佢地粗獷好多

對面一堆POPO,我地一堆示威者,比著外國,堆示威者應該會全部衝上去同D POPO打埋一舊
好似AVENGER ENDGAME最尾咁!

所以香港男人要再狂暴D!!!

香港重有港女

狂暴留俾港女上場

好多港女前過港男。

咁咪俾D狂暴黑警搭哂

外國大型活動冇實彈

呢一仗如果輸左,港男唔洗指意再溝到港女

呢一仗輸左
港女潛意識就會覺得:黑警雖然殘忍,但有能力保護到自己!

推呀